<!DOCTYPE html>
<html lang="en">
<head>
 <meta charset="UTF-8">
 <meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1.0">
 <meta http-equiv="X-UA-Compatible" content="ie=edge">
 <title>Mi Primera Página HTML</title>
</head>
<body>
 <p> <strong>Introduccion a la programacion</strong> </p>

 <p>La programación es un conocimiento que se aprende, como se aprende hacer reacciones
 químicas en un laboratorio, resolver ecuaciones matemáticas o andar en bicicleta.</p>
 <p>El principal
 objetivo de este libro es mostrar que el aprendizaje de la programación puede ser fácil, si se
 empieza desde lo básico y se continúa de manera gradual, hasta que se es capaz de escribir un
 programa que resuelve un problema.<em> La introduccion a la programacion…</em></p>
 <img
src="https://www.google.com/url?sa=i&url=http%3A%2F%2Fdiarioretailsudamericabusiness.com
%2Fpr%2Fblog%2F2018%2F03%2F18%2Flenguajes-de-programacion-maspopulares%2F&psig=AOvVaw1ldZ1Slf7-
zq0oLVviCBXH&ust=1605224849290000&source=images&cd=vfe&ved=0CAIQjRxqFwoTCMDNgDW--wCFQAAAAAdAAAAABAD">
 <br> <br>
 <label>Índice</label>
 <h1>Investigaciones sobre HTML</h1>
 <p>HTML son las siglas de HyperText Markup Language, que constituye un estándar asumido y
reconocido a nivel mundial.
 Es decir, con el lenguaje HTML se crean las páginas web, pero no su diseño.</p>
 mientras que con CSS un lenguaje de hojas de estilos, se le da a esos contenidos una apariencia
atractiva para el usuario..</p>
 <br>
 <h2>CSS</h2>
 <p>Mientras que con CSS un lenguaje de hojas de estilos, se le da a esos contenidos una
apariencia atractiva para el usuario</p>

 <br>
 <h3>Tipos de marcas html</h3>
 <p>Las tres tipos de marca que pude encontrar.</p>
 <ol>
 <li><strong>Marcado de presentacion:</strong>Suelen ocultar al usuario.Ejemplo:Microsoft
word</li>
 <li><strong>Marcado de procedimiento:</strong>También está enfocado hacia la
presentación del texto, sin embargo, las marcas que
 formatean el texto son visibles para el usuario y permiten procesamiento (realizar un
conjunto
 de acciones) según el tipo de etiqueta.Ejmeplo:Latex y html.
.</li>
 <li><strong>Marcado descriptivo:</strong>Utiliza las marcas o etiquetas para describir los
fragmentos de texto un ejemplo. Ejemplo:Xml</li>
 </ol>
 <img
src="https://cdn.tn.com.ar/sites/default/files/styles/1366x765/public/2018/01/19/amor.jpg">
 <br>
 <label>Enlaces</label>
 <a href="https://www.docencia.taboadaleon.es/1-1-lenguajes-de-marcas-tipos-y-clasificacionde-los-mas-relevantes.html"> Bibliografia 1 </a>
 <br>
 <a
href="https://www.edu.xunta.gal/centros/iesfelixmuriel/system/files/Introduccion_a_la_Program
acion.pdf" target="_blank"> Bibliografia 2</a> 
 <br>

</body>
</html>

Realizar la Tarea de la Semana 1 de la Guía y subir el documento en formato pdf
